諗到方法「生」抗爭資金

連燈仔同香港人 個個都上YouTube
Youtube有廣告分紅
搵個可靠名人 如議員/海外流亡義士（開左名）⋯⋯
開個channel 開埋廣告功能 片嘅內容乜都冇所謂
聽講愈長愈多廣告愈多收益？
我地個個一得閒就開個YouTube 分頁 loop
Mute左佢 由佢自動播 播曬廣告唔好skip
每個月嘅收入就開誠布公 出番個清晰報告
資金就用嚟幫義士
依個方法可以唔洗大家直接出錢 又幫到資金問題
學生都幫到手
仲有其他平台都有分紅嘅都可以做
以前有見過話係Spotify放冇聲嘅「歌」狂loop都有錢收
未知細節是否可以 希望集思廣義
認同請幫推

光復香港 時代革命

生金蛋

YouTube 一定封啦

何解？內容冇所謂係指好似d垃圾Channel咁 圖加字
每張幾十秒 加埋十分鐘就當片咁
有人睇 又唔係係內容有問題（fake new/暴力/侵權等等）
應該唔會molala被ban?

推到搵到缺點

依個方法0成本

求幫手推825行動post, plzzz

好似一路有人做緊

大撚把YouTuber唔洗交稅
反映法律未管到依個方面

摩牙 如果有就唔怕大力推
要睇番個攞錢嘅人信唔信得過

開掛之達人咪咁做囉
都冇人跟

推啊屌！
好有用

Push

係喎 見到佢有寫依個概念
不過我見唔到有廣告插播 係咪未夠requirement?

除左開掛達人 如果交比個有可靠同知名度嘅
人/組織管會好d? 例如叫612人道基金個管理組
開個youtube 頻道
HOCC都可以諗

推

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

YouTube有冇得賺美金？如果得嘅幾正喎。

得幾百view邊有廣告㗎
同埋唔知佢ac有冇開啦/被bam賣廣告

612就咪玩啦，幫到啲咩
拜山先俾帛金?